好少開post忍唔住講

國務院鳩up完之後一大班人叫人散水，想重新建立「共識」
我想講收皮啦，屌你老母，講被捕人數黎講埋啲咩全軍覆沒，推人去死之類說話
場運動開始咗唔會有得停，直至無人橆力上街，或者回應訴求
依家叫人縮有咩作為？為選舉定縮完之後政府良心發現成立獨立調查委員會
我肯定全部唔係，隨之而來肯定被犬回氣慢慢拉鳩哂啲人，然後過幾年又屌點解咁點解咁

其實以我觀察完全唔關國務院事，係關於西環幾十人被捕事。

理9得佢地講咩咩
到呢個地步
就算講話出解放軍都唔會阻到一班香港人出去
話哂我地都死左幾個後生仔

咪撚再吹奏劉細良！除非無限期罷工，否則勇武係唯一出路！

可以爬下文，了解下兩方點睇。

推

依家無任何成果放棄吓，我肯定被捕者下場更慘！因為出面成班on9已經諗住放棄

人心不撤 不等於人身不撤 亦不是送頭借口

緊記728 血的教訓

睇下上面條link了解下，冇人話唔做。

小朋友，人血饅頭就係咁食
勇武和理非只係有限度合作，要隨時思想準備好雨傘後期咁大家淨係想袋住先，尤其是選舉近了要收割成果，繼續一事無成咁永遠抗爭先有得收捐款

一開始陶傑之流已經反送中暫緩袋住先，而家我哋要努力食住個勢夾和理非搞罷工罷市，但要警醒有任何議和大台，尤其是雙普選呢個訴求特別危險，泛民做咗廿年大台，希望今次唔會重蹈覆轍好似雨傘咁收皮

我相信唔會。但而加去到樽頸係真，要諗點跨過。
除左全民大罷工，我諗唔到。
機場都有用，但只係support。

想正評 㩒錯

ok la

大佬
你地都要醒水BE WATER GA
次次堅持死守, 每次都拉咁啲, 最後咪無人出囉
你地識BE WATER, 被捉嘅人一定少好多
咁大家都唔會咁擔心

唔應散水 但應醒水

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

樓豬居心何在?

醒水知道差佬圍堵就要散水啦
呢兩句你唔覺有矛盾?

都係
但散水係呢到禁語嚟
一講又俾人話三毛

屌你老母係係咪戇鳩o架
衝都算喇, 你擺明打唔撚贏, 咁次次磨咁耐乜撚嘢?
守只係為左確保撤退路線同有序離開
你明唔撚明示威者個優勢係乜啊?
係無樣睇同夠疊馬啊仆你個街
你係就個個禮拜玩快閃, 搞到班黑警疲於奔命
你依家死磨爛蓆有春用
做乜用差佬長處同差佬打?

上面成堆做乜鳩，依家我指琴日有堆有評論員講話要停出黎乜乜柒柒，唔係話出嚟嘅要堅守通頂出嚟

好彩之後都好多人改正返思路

我屌返你，你邊隻眼見我話衝

唔會停止到
啲人暴動罪坐緊，我哋點可以在外食人血饅頭

我哋要隨時支援出番嚟嘅人